{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569408?place[place_type]=GID&place[gid]=2569408&place[latitude]=33.3405840126&place[longitude]=126.1730046479&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풍차와노을2호펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州風車と夕焼け2号ペンションです。 複数の家族が一軒家として利用できる一軒家ペンションです。 昔、秋夕、旧正月に家族が集まって励ましの言葉を交わしながら話に花を咲かせたように、昔のことを考えながら話に花を咲かせながら思い出に浸ってみてください。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの海の展望客室は禁煙です。 ペンションにはプールがあり、利用期間は6月から9月までで、利用料金は30,000ウォンです。 水泳時に直接水を受けてご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、利用料金は30,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は18:00から22:00までで、事前予約が必須です。 グリルのレンタルは21時以降は不可能で、バーベキュー施設は提供されますが、飲食物は提供しておりません。 バーベキュー場は屋外にあり、臭いのきつい食べ物は屋外で調理をお願いします。 コンビニは車で5分の距離に農協があります。 駐車も可能であり、利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までであり、2階の一軒家の客室は基準4名、最大8名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与えかねませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "グリルのレンタルは21時以降は不可能で、バーベキュー施設は提供されますが、飲食物は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは車で5分の距離に農協があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室の利用人数は何人までですか？",
            "answer": "2階の一軒家の客室は基準4名、最大8名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 820,
        "QA": 706
    }
}